袁智聰 - 我的 2020 年香港獨立音樂 10+10

【選擇性失聰】2020年是香港最壞的年代，但我們仍有優秀的本地獨立音樂。為我喜愛的2020年香港音樂做一個記錄，但今年本土獨立音樂的產量並不足以叫我這個「數字控」選出20大專輯，所以我來個10 + 10 ——選出我的香港獨立音樂的10大單曲及10大專輯。

1. TAOTAO 《 Ain't No 24/7 Happiness 》
2. Mousefx 《 See Jah Light 》
3. 假日貞操 Virgin Vacation 《 5 Step 》
4. 鍾楚翹CHOR 《 midsommar 》
5. 南洋派對N.Y.P.D. 《美之 (Mee & Gee)》
6. R.O.O.T 《非洲的60秒》
7. Room307 《 My Bonnie 》
8. 陳嘉 CHANKA 《 Everyday I Die A Little Bit Inside 》
9. ANWIYCTI 《 Kids 》
10. DAWN《慌》

Source: HK01

10首都好正

只聽過一首

未睇呢篇之前都係聽過Root 果首.
之後上網聽返晒. 喺真係正嘅

支持本地音樂

Room 307

mcb個網址最近俾人註冊咗，個內容竟然係偷返袁智聰n年前嘅樂評post返出嚟，唔知搞乜鬼